有冇人老左,比以前更加著重感情?

以前19,20歲時玩完啲女都唔會覺得後悔,一段感情好容易move on到
但一到左25歲後對感情睇我重左,就好難move on到,傷害到人都好內疚

真係賤種嚟

著重父母情得唔得？
想趁自己未嫁人未做父母前
想多啲同父母去旅行
幫佢地影多啲相
好驚而家唔做之後會後悔
因為我父母本身係極少影相既人
好想趁佢地健健康康時帶佢地遊下世界
點知就撞到疫情唯有再當儲錢啦

人渣

人大左 心態自自然然都會唔同左嘅
以前大家同對方都有青春 有本錢嘛
而加拍拖都會想搵一個過人生嘅人啦

靜靜雞偷睇下算啦,唔好搞咁多野

報應嚟

於心有愧

真係

我調轉，老左開始hea左。以前都叫好尊重關係，用心
難move on,但現在...走左就由拒啦

呢樣真係度諗係自己垃圾左定真係報應黎

頭兩樣野認同,最後個句有保留,
我覺得雙方都留過大家係心目中就足夠啦 道歉只會令對方更加嬲你,靜靜地離開就好了

未啊巴打。係尋日訓唔著，突然諗起一個曾經好鐘意嘅女仔，同佢係一個錯誤嘅時間認識到大家，佢依家好似搵到個自己鐘意嘅男仔了。突然心酸又開心咁啫。又諗起以前曾經傷害過嘅女仔啫。

而且有啲野好似黃子華咁講，愛嘅你得唔到，你唔愛嘅甩唔到。

唉也，搵黎做乜，留在心中先係最好。搵完同期望有落差咪只會令自己唔開心。

即係叫你死心囉

Sor 囉

咁似乎你都係變好咗
都係一件好事嚟

，所以呢啲叫犯賤，我就忍住，死忍難忍都忍落去